［集思廣益］有邊條巴士線令你覺得好似坐過山咁？

好想體驗吓
個人認為 51 去上村（循環）果條
仲有中環去赤柱果條線（唔記得幾號）
可以克服暈車浪

歡迎各位巴絲打提供

Push

要紅van先有feel

半山落中環果d

大嶼山巴士

廿年前既53 ，荃灣去元朗行屯門公路既下路，又灣多又高又低，入到屯門站站停，跟手轉田廈路又灣多又多樹，兩個鐘都未到元朗。。。。唔係去屯門釣魚都唔會搭佢。。。。

佢行下路，唔係行屯公，搭過一次
好似喺黃金上車
屌好撚耐先到荃灣
呢架嘢都幾大boss
不過上村果架真係考埋車長手車....

有冇路線number

入大澳果段

啱 通宵果種
之前100以上km/h係幾正
但佢太快完車程

山道過山車

龍翔道

290 40 d friend?

係咩route number?

唔明

屌 前幾日俾條女 拉咗去搭 搭撚到我嘔 cls

290 42c 88x

上山頂果部15號

73a

路線 290 40 290A 果啲？

係咪好興奮

呢架啲站多到

42C好似正常過51咁 不過可以一試
290一塞就byebye冇個半鐘唔洗旨意返到荃灣
88x睇落唔錯

行龍翔道嘅車
覺得部車就散咁，d車裝工又差

有架好似大埔出屯門

219x

西貢車92 96R 299X
架架都喺山到轉黎轉去
btw中環去赤柱6號先有feel 行香隧不了

有啲線一循環你就知佢係打緊大佬

6 啦 中環經半山去赤柱
再唔係 41A 北角去華富 又係行山

6 中環入赤柱經司徒拔道
9 筲箕灣入石澳
14 西灣河入赤柱

上山落山 約一個鐘
我懷疑揸呢架嘢嘅司機都要去考返個51牌

103

872啦～唔係個司機揸到成㗎過山車咁都唔會出事

就嚟變日經po

6號我記得 搭過一次心諗好過山車feel
41A 正 唔用隧道出入 反而上山

所有經龍翔道嘅車，例如269D

269D唔經農場道

記錯，係268C

970x

細個搭熱狗94

51

落山道天橋嗰段

好撚興奮 興奮到嘔

佢個彎位
我成日凝住終有一日架巴士會衝埋幢樓度

機場出返市區既所有線
次次返黎落機搭都好似飄移咁

11

72

91m

72 一玩電話 暈到